[今日機場繼續要人] 請停止飲用貢茶

利申: 未飲過
光復香港時代革命

台灣貢茶微博發聲明支持一國兩制、香港不可分割

〔即時新聞／綜合報導〕台灣知名連鎖飲料店「一芳水果茶」先前發表聲明支持「一國兩制」，其他發跡於台灣的連鎖飲料店被中國民眾「獵巫」，台灣貢茶微博今（9）日指出，「堅決支持一國兩制」。

Push

天仁呢？

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）